呢個post係令痕指上返29600，請入

咪同大家講過Strong hold就係令市場貨量減少
基於supply and demand
股價就會向上升。
唔好見跌市就恐慌性拋售
愈多人拋貨，股價咪急挫
多一個人SH，股價就多一分力推上。

正股，唔洗驚架

你而家恐慌性拋售
轉個頭上返你就後悔

有貨嘅，就開少啲個apps
當一齊參與SH

叫D人賣曬比大戶
貨源歸大戶先會升
散戶SH 有鬼用咩
除非大戶short 落嚟

見到呢個post嘅，齊齊SH
睇下市場少咗貨參與係咪會升返

呢2日輸錢啫
回調後就會贏返
最重要最重要係：你要有貨係手

都唔知你真傻定假膠